AirPods Pro換完仲衰過無換

上個月尾去咗九龍塘間Apple Store換AirPods Pro
換完之後屌Gay Cook老母
隔音仲衰過之前
衣家行過啲扶手電梯完全隔唔到啲聲

無唔同/仲衰過換之前
有唔同，仲好過之前

咁我唔換啦

好明顯係用家問題

換咗表示好咗好多

宜家係咪仲有得免費換?

係 一直有

其實平時用得好地地就唔好換
除非你啲耳屎攝晒入去好核突咁

次次同部iPhone connect都唔可以好好地
一係左邊一係右邊斷線

AirPods Pro 都搞成咁，啲人仲吹奏airpods max真係冇眼睇

香港買 外國有無得換

垃圾黎
對APPLE好失望

想問換咗嘅話會唔會俾個新嘅耳膠你？

白色等於耳仔cup住兩隻饅頭出街 其他色仲cls
先唔講音質幾勁 個樣真係好撚核突 價位又高

會

應該有既 walk-in 去試下？

開工用咁 iphone 12 pro 配 深水埗特賣城20蚊粒藍芽單耳機

啱啱買返嚟果陣好撚勁
係入晒坑之後越up越7

換完之後好左好L多
降噪去返當初有少少耳壓既感覺
搭巴士唔會再有嚇死人既啪啪聲
行街聽無斷過

係咪換返黎個firmware 咋你試下更新下咪一樣咁廢

有得walk in換? 之前佢個網完全唔work

我係外國買 上個月先換左

Eco system 一部分

真... 之前都無斷咁多線， 換完之後就喪斷線

部AIRPODS突然一入耳都keep住好大風聲同wewe聲
walk in係咪無得整,一定要預約?

換完成日有一邊斷線